連個天都唔鍾意摩連奴

雲爺爺要接手了

想班廢物激死爺爺咩